點解【爐石】咁大size？ 成3Gb

人地graphic 識飛， D公仔走黎走去， 出晒飛機大炮， 3D， 都係幾百 mb 到 1Gb 左右， 點解呢隻卡牌game 要 3Gb？ 我部機一來又無乜位剩， 2來又驚佢究竟想做乜。

有無人知點解？

好多單機劇情
好多圖喎

音效。
一張卡最少三個track

模式。
冒險已經有6,7個
競技場同亂鬥

有咩game 有咁多野但都得1gb?

仲未計金卡d effect

gif....